廢老屌派口罩 / 百屌工會 / 攻擊護旗手李文亮 <民眾只會攻擊他們認為打得贏的事物>

冇人屌背後最惡果個, 反而屌出面做野果個

ps. 護旗手抵死, 死全家不為過